IQ題: 金毛獅王, 猜一個歐聯4強球員

Blind